攝台風氣真係嚇親人

我響其他台正評
響攝台純負皮

其實係攝台真係有幾個痴線佬
定話人痴線果啲本身都痴線？

我一向享受負皮

你見我咁鍾情攝台
就係因為攝台多負皮

果種興奮同刺激，係正評比唔到我架